邊個apps 可以每朝睇到當日嘅財經新聞？

AASTOCK 好煩，好多時要逐個睇

lm

秒聞

推

bloomberg

除左秒聞

同問

now

華爾街見聞